鼎鼎老婆呢條臭西係婚姻既恥辱 老公就比人制裁就即刻離婚

呢d臭西
希望制裁埋佢！

早唔離遲唔離？ 出咗制裁先速離？

攻理大時唔離？
721時唔離
831時唔離

影響到你美國國籍就速離？

利申: 同情鼎鼎

臭西。。我係鼎鼎就唔忍

離左婚咩？

汁?

Source?

鼎鼎個人仆街一回事
呢d臭西呢個時候先割仲仆街

明顯為美國籍而割

中共種子包裹單野而家仲有冇下文？

SOURCE"?

堅？？

冇汁
仲要做標題黨
準備blk

Source 呢

我都收到，好慘呀佢

推

良雞擇木而棲

汁呢

又要見到周浩頂嘅眼淚😭於some不忍

邊度離

輕輕一推，有汁更好

陰公 希望鼎鼎唔好變佳佳